上堂大大聲傾計好冇品

今日lecture有一堆人傾計好大聲
比人噓左兩次 個lecturer都忍唔住叫佢地靜 最後靜左陣又嘈翻
其實你地唔聽書係你地嘅事 但都要尊重下個課堂尊重下其他人 坐正你地後面真係完全聽唔到書
勿相認呀同學

推一推 想比今日傾計嗰幾個睇

係屌就當面屌啦
上完堂先黎連登屌仲要推俾佢地睇 柒唔柒啲

就係佢地比人屌完都唔收

邊間

Asso
應該

你收撚皮啦

好心傾計就死出去傾飽佢

講中你？

個個post都見到你條㭍頭

So?
Block我囉低能仔

出街比車撞啦你

你好有問題

睇你啲post好恐怖
精神病？